求fc呢個page感覺鬼鬼地咁佢係咪真黃？

求fc
呢個page感覺鬼鬼地咁
佢係咪真黃？

藍page喎
Share咩印傭暴徒
Report

ok

更新：
該版個admin咁講